有無脫墨醫生推介

之前去過美容院脫中哂伏 失敗
脫面果粒 用激光射 整完之後焦都無結
反而比d激光射黑左d皮膚 好後悔
而家粒墨仲係到 仲要好似射濃左入面d皮咁黑左

除左鍾經略 仲有無醫生推介
聽講好多人唔想排到hihi

thx

同求

黎湛輝
皮膚科醫生
之前我都係靠佢脫墨

係邊頭
收費如何

lm

中環嗰頭
收費方面小弟唔記得左幾多錢

鍾經略唔洗等好耐炸喎